支那寶，微信d錢冇銀行backup，大家知咩料

一個電腦number黎

幫支銀做保護網

毛稔挫 吵鏢刀紙系一將肺只

現金都只係一張紙來

即係點？

美金都係開機印

除左離岸銀行 香港用乜9銀行都係一樣
利申 9up

港幣係美金BACKUP

你真係 UP

( Show Blocked User - 生旦淨末丑 )